呢件日本人妻幾正

可以一齊浸浴

好唔慣聽住日文睇啲女仔係著住衫😂